b5

ME

開

戰

10c都夠架啦

食花生

開個角大黎

冇得開po都搶1001

捲入漩渦的小鳥

又一post

同路

求水

究竟係大定細 好撚亂

po霸又1001

咁岩想留言

應該係細

Agger 希望中

咁岩姐

呢d係執著

買返注角細先

後者掛

買左細

9.5s

係你始終都係你既

其實好難

你打個

我

字wor

希杭

1c

狼人唔好殺我

cccc

佢ON9

快手send jor

點解c會封全盤

係

呢個幾高質😂😂

收聲啦

勁

🌸

10c完大家開心好嘛

笑死
見你咁玩好得意

咁都快手

PO霸有無玩過

你又同佢癲

對手快過腦

.....

幾歲阿？

有二寶無煩惱

in 2po kayan trust

人狼好玩呀

熱刺14.5

13.5

1c jump

正解

無腦 正常

完場要見到

呢個有d暗示
btw 盧sir 玩唔玩德乙？

Killer is better

想西面捐腦比我

唔好笑我

咁咪變左東南x 。。。腦

樓主去左邊

西

飲醉酒

仲未醒

22分1c

真係角細

ccccc

角大

個8.5咁硬做乜春

硬唔過我碌鳩

係勁

SOR 打錯 13.4先啱
嘉欣點睇依場

想摸

我都買左角大，擔心中

排緊隊jump

好彩臨尾睇得明

是但搵隊入波先
對面就會刷角

得結衣bb先摸得

等埋我

盧包

7:30 飛燕諾上盤有無g支

冇信心系列
阿特蘭大

盧神撚係勁

串埋阿特盤

wa，skip好d wor

盧神有無德乙水

自己追post先問

近6場平均主8.5c, 客6.5c

買少少啫

13.4中位

加埋都15c

Po霸的留言 我

見係你gun

live先⼁乛⼁⼁

2c

跟盧蛇串埋飛燕諾先

加油

你地唔好ff啦
結衣是我的

Po霸

角你老公

12m

你咪ff下囉

斯巴達

我屌呀

miss

3c

邊隊

飛0:1
要刷角了

ky會唔會出齊心聯過關？

拉科 咁都唔入

拉科

屌你老母飛燕諾 1分鐘就失波

飛角細好危險

4c

你有入賽前咩

重燃希望

單頭角大好無

thx kybb

屌咩狂刷

都話有2寶怕咩

Feyenoord 反CUP 1.76

某人跟左，我棄啦
等阿特足水買win算

勿quote

今場難d

拉科10.5
拉科盤
阿特盤
飛燕諾盤
飛燕諾10.5

主勝3.3 快!!

好複雜

都無落過7.5

睇黎無估錯
Ky要左角大

你估錯

媽 你地攪到我好亂呀

買左！

比人combo完好頭暈 訓陣先

角球綜合屌爆區

爆乜撚角

真既話咁就定過抬油

人地都有同我講解迷答案應該係角大

不要不要

盧蛇你好 最近還好嗎

二寶蛇救命

12碼miss完同fake goal完一樣道理

我中一程度唔識解

樓豬要左和客，半0：0，拉科盤

詠出左拉科？

佢地話你贏唔少 仲想呃我

過一排先再玩 勿念

我開始冇水唔識賭 有無私人尿屙比我

係勁好洗腦牙

拉科miss 12m
飛燕諾又唔刷角又唔追和

重現黑夜之神時期

接到1001

我覺得""最令人深印象



笑

5c

0：1

拉1:0

好亂

希杭反cup

希杭要刷了

拉科啲角好致命

係勁

一刷就入

成個post都

係

我?

係！

係！！

9。5s 看來要針了

45"先爆半和

屌on99

火車頭
阿特蘭

想問下有咩問題用唔到「係/勁/」黎答
大家話係唔係

飛燕諾cup佢老母

屌煩撚過狗

希杭追和反cup

老是常出現

勁 咁都明我點解改呢個名

我個0：0波膽同和客

沒睇到波, 希杭俾人禁住黎屌?
反cup 6.7好吸引

大家話 盧蛇係唔係勁

迷盧專區 係勁

係勁 喱個名真係尾機

( Show Blocked User - 二寶(簡兒) )

又燒落禾到 潛

係勁🌸

跟

係勁

堅...

係勁🌸

某人又jer走盧

直必

....🌸

變身

盧根

Po霸渣ga
勁唔起🌸

係唔係勁先

渣

唔好玩我個名啦

ky 阿特 6.5如有足水可入嘛？

成班精神分裂
派晒🌸

係勁

幾個人搞到成個PO無人屌波
係勁🌸

拉科角點買好？

盧

好彩無買阿特蘭大, 仲預佢開大

屌波好嗎？

係你一個名搞到咁

係勁

二🌸

係盧

你屌咪得 無人阻住你
係勁

連仔on9，畀人用emoji
搞撚到

係勁🌸

返來了
今日大家有冇贏大錢

唔好同盧盧對賭

屌你老味飛燕諾搞乜撚野

我大佬盧蛇係到

我盧萬歲
又帶傾波po贏錢

盧根哲 起底

買了甚麼?

我會用爪

嘿

嘿乜

屌你老母飛燕諾

嘿🌸

1000->200

等

好掛住你

盧係勁

Same here ho l farn

點解係唔係

5gup乜

上盤

快啦

係勁

好想幫盧蛇作新歌

阿特難大呀

人少少10$一首唱埋
明益你地

25

判官hi

走得

係勁🌸

西甲頭場必下盤
我唔記得邊個講過

跟住先

係勁

拉科入球細 針得

判官害死我了
跟盧好過

判官真係垃圾黎

飛燕上

阿特停角未

又4c

5c laa

阿特
火車頭
快入

阿特請停止刷角行為

你地買細😨？

拉科cccccccc

阿特請你立即入波

角呀你老闆娘

希杭ng

阿特 5c啦 好停啦

希杭cccccc

阿特入波 飛燕杯加刷c 拉科頂住加刷角

廢撚

西甲9.5角細

Goal

？

希杭落後唔刷角

無人買火車頭

拉科停咁耐角做咩

阿特9.5s 頂住呀

快給角

給力

上半都20幾分鐘先開始刷角

希坑cup佢啦唔該

冇人跟？

要多5個

agger

刷c

冇話一定要跟 些牙下

祝盧🐑多啲

盧蛇 即刻回左水

跟盧蛇

火車頭終於入？

未派彩不跟了

火車2:0啦

希杭 拉科 比啲C黎見我

刷角未呀 集氣

good
希杭快刷c
阿特快入波

跟左

Gun

火車 x 啊特

Goallll

盧sir好波

比勒1分鐘1:0

gun唔切

拉科10.5
拉科盤
阿特盤
飛燕諾盤
飛燕諾10.5
比

7.5買到有c都買唔到，個app真係好撚廢

希終於6c

希杭-4C

盧蛇又贏

盧秒goalllll

賠率變變變佢老闆咩 又跟唔到德穴爐

盧蛇係勁

盧大哥

盧蛇2-0 ？

又goallll

2-0

飛反cup唔該

渣🌸

2:0

無盧sir真係唔知點算 靠自己輸哂

想幫盧蛇含

秒入

一開波2:0

點做到3分鐘2球

大家勿gel

盧蛇

我愛盧

仲有85分鐘 勿gel

盧蛇猛

跟唔到

角大已死 jump了

求大

啊特蘭大比d角希杭啦

9.5

海登咸做乜鳩

啊特 x 火車

7c

亞特唔好再刷喇

快撚啲刷夠10c先好停
阿特快撚啲入

支持

火車頭快完場

追和佢啦希坑

亞特停角啦屌你老母

西甲9.5s

今日買馬俾人斬到一頸血

阿特咪撚刷啦
留比希杭刷
阿特入波啦好嗎

亞特蘭大角細 準備針了

要係波到拎番

啊特

希杭連c plz

請不要消失希望

比莫狗累撚死 10場贏8場

明知波贏馬會輸返 但都照玩馬仔

亞特角

希杭快刷多3cok？

9.5大 5倍

希杭9.5是夢嗎

希杭比多4c黎啦屌你

希杭角大跳樓區

跟隊

冰封 希杭

+1

阿特角細排隊跳樓區

亞特7c

黎兩次連角收工

連3cccccc

真心買細既人係？

大連2c 屌你希杭

我願用飛燕諾全隊連教練性命換拉科同阿特全格

阿特蘭大入波ok?

連c雅召喚

Same here

不是，希望係

快d入波死守啦

希角大！屌你老

阿特同希杭9.5比啲力啦仆街

飛燕諾係咪諗住補時入返粒就收工

8c

亞特不了

2c more

希9C

8c -2

唉，7.5買極都買唔到

大呀

-1c

-1c 希杭

阿特要入波
希杭要多2c

追和比我走盤執返啲丫

唔刷C 點追呀
簡單的道理 你怎麼不看透

希杭ccccc
阿特入啦

希9.5細頂實

1 more ccccc

希杭比多2c黎

8.5高水即收

1c more gijon

你地準備差一個啦

刷c啦
入波啦
屌你老母

-1C
難道估中左ky

俾多c la 希杭

求大！真架！大注左

究竟正手定反手贏

飛燕諾針

阿特冷封，求你了

飛5C la wor

希杭刷多c先好完場啊仆街

求你！我真心求你

阿特入波啦屌

Thx 放棄左個場無留意

1角？不了

阿特角9完場

唔好低估荷甲刷角怪

1c gijon

ccccccccc

10c

快撚啲比多1c咁撚大把啦仆街

Fake

大！我愛你角大

10.5s

等8.5足水

希10C

食左隻角

3x1差阿特上盤

Fake咋？

10定9我仲係9

真10c

7.5 9.5

阿特快撚啲入完就1:0完場啦

one more cccc

真10c, 好波

正手贏

最好比多c黎

阿特入波求集氣

我愛你

上

上盤啊屌

ky bb料事如神

10c馬會最開心

希0:1 10C FT

90分鐘先10c無啦

你地點猜度ky bb心意

飛燕反杯

希杭果場mvp一定係球證

刷呀飛燕，你好刷得架

早知即場先買

飛6C

拉科10.5 🐖
拉科盤 🐑
阿特盤
飛燕諾盤
飛燕諾10.5
比

10c
最後一注又回到血

凍過水啦

飛燕連c

飛7C

希杭 9.5 Cashed

齊心聯
2c
5c
2c

阿特求入波

入兩粒走盤都好

已入主win

飛燕刷c入波

阿特真係

可能ky入咗10.5s

真係信錯阿特

榜首輸波

應該係

飛3碼飛機

摶咗買9.5

阿特到底幾時先肯入波？
想玩到加時？
屌你老母

繼續刷呀飛燕，刷先入到浸架

瞓醒
Miss左德乙過關
Btw 80%未出呀可？

希10C 多謝KY

齊心
2
7
2

入到波架

飛9C

德國波7c

飛10C

熱13.5x阿積9.5

8.5goal
入波啦快啲

cashed

莫斯科斯巴達[0/+0.5]

11

阿特入波集氣
說好的正氣波呢

11c 1:1

goal

diu fake?

都話某人gun就中伏

[quote]拉科10.5 🐖
拉科盤 🐑
阿特盤
飛燕諾盤
飛燕諾10.5🐑
比

fake lol

faked

Fake 但個波入晒界

阿特入啦屌

飛燕諾

拉科10.5 🐖
拉科盤 🐑
阿特盤
飛燕諾盤
飛燕諾10.5🐑
比

Ky ajax 9.5 ok?

可以開估未

我係買希9.5 1.73果陣，買完變1.68

Ky 勁 細細大

咁都唔計jumped

屌，咁都fake我

我知，所以跟左thx

估中

下球 阿特 100%

無要埋10.5?

大注

姐係kybb 比角大？

我都估中 但縮左注

多謝ky 雖然細注

貪心買埋10.5好睇入左8.5足水回番血

我買左8.5s

假波回水ok ?

仲要2場爆晒

不如80%出數學題啦

屌你阿特入一球啦仆街

g chi

快撚啲3x1差佢

Kayan德乙過關叫緊糊
盧蛇場波我又missed

飛燕追和啦

大注輸撚曬
各位再見

追和都無用 呢隊波真係大火

俾人黑咗啦

記得你講左句太大力

阿特蘭大我屌你老母成場唔識入同失波

所以即刻明

阿特入一粒完場啦
冇錢點買tot啊仆街

你唔入球我買你黎把撚呀

今日齊心聯無齊心半大

我全大

慘

阿特求下你入一粒啦

屌你老母阿特如果你斷我尾關我就真係戒賭算鳩數

lm

Get咗個Sorry tim

快撚啲入啦仆街

飛燕一粒都好丫

阿特蘭大入波派一位膠

我

唔要

哇diu 熱狗果場簡直係迫害 跌到呢

飛燕同阿特真係柒頭黎ga wor

阿特蘭大開唔到主真係輸死人

阿特我屌你老母啊，斷我8x9

買唔果熱好 愛華唔差 好難諗

熱角落哂

阿特屌你老母

熱狗角細

入左熱 10.5 11.5 1.5 中左就追番哂

次次角細都輸
揾鬼買真係

出到b2 q19咁

阿特刷乜撚c 呀

尋晚已經入左大

入未呀荷甲

廢撚臨尾刷爆角

Ky mc 13.5???

阿特贏盤抽一位屌菊花

隊爆我個0:0同和客

感謝高水角大

應該冇問題

亞特角細 jumped

琴晚入？

阿積士-1有冇

屌佢，一早買左飛燕ng
都唔諗住佢cup都起碼和丫

角大落飛 角細有機

除非拖肥守唔住.....

阿特上盤 針

熱刺唔該15角

我我我

個10.5落左0.13....

就完場單角盤變左雙盤11.5 12.5果然係有玄機

轉個盤手 你輸到卜街都似

Tot 10.5 11.5 13.5 ready

Ready

熱刺半一有啲深喎

莫斯科斯巴達[0/+0.5]
祖雲達斯[-1]
安玻里[0]
中哂派1個100 頭3抽1

買咩好 gun u

Same thought 不過輸完飛燕唔咁要下盤

13.5 4.25 >3.8

me

俾人黑咗粒

我

拉科10.5 🐖
拉科盤 🐑
阿特盤🐖
飛燕諾盤🐖
飛燕諾10.5🐑
比
熱 1.5
熱 10.5
熱 11.5

背大船而行，TOT 10.5角細

1

2

費倫頂得好

13.5 lei

無入

廢撚刷咁多c都唔射波

3

睇好熱刺既要個主勝好似好啲...熱刺主場對愛狗好似無乜太大優勢

對左

要下盤會唔會太博

重注左 點算

我想喊 總入球想買1 3.95倍
覺得買太多野無買

Me2

飛is better
太多波賭

連2個盤 好無信心

集氣吧 10.5 11.5 13.5

買完莫斯科斯巴達想轉卡斯洛達

救我

Agger
Btw熱對上10場主9w1d

小注左半場4：0波膽
中左抽5個派100
中左先抽

tot 2.5角大 重心

買左幾弓戈

10.5 1.88->1.75

已經出咗比垃圾

琴日利13.5好似都係3.8

阿積-1有無同路

13.5 暴跌

btw 145
我睇下盤多

去左睇套戲

一齊鹹鹹濕濕摸屎忽

中抽先抽唔好咁激動
btw多謝g chi

1.79入左

盧蛇 請愛小女一拜

小注試下

熱大角一早買左 後悔都冇計 集氣博佢正氣把啦

睇黎大船後會沉

今晚就寵幸你

國米半一有啲吸引

半膽20 30

10.5 再跌 1.88->1.70

揀左+1

角球準備

玩撚完

仲有冇有啲信心系列

終於月頭有番錢玩

好耐無見

Lm

得我覺得tot會角小

有再講

cls 集氣屌角吧

過左2日由4位數急跌落3位數

有人認得我

唉 連輸2個盤 抖抖先

我都覺 會開細

試過4日由4位數變2位數

角大黨要戰勝回歸

狗會好鍾意係人地星期五六羊個啲星期日收番

認得 無見1-2個星期 好似係

11.5s已買

中左會抽流浮/隨鋒風瘋/羊
利申:買完好無信心

1k--->3k-->0 停左1week
呢兩日200起機暫時上到800先至夠膽入番黎廢時燈死

曼下
拉素上
摩哥上
有無人同路

戒賭了

頭先廢撚88分鐘你去左沖涼?

一開波升翻上1.85

屌正常ga

Ky 等你即場！永遠支持你

你真係想做鴨架?

0-1莫斯科

13.5落到咁又開唔到啦
尋晚利都係咁

張恆巴又要入錢了？

不要再說了

恆巴 忍下手再玩啦

利12?

而家先得閒post

同樓豬對左

熱 1.5
熱 10.5
熱 11.5
阿積

落到咁，我希望有12.5s足水

祖重注ok

無買熱刺盤

唉 重注左 戒賭

今日咩戰況

同問

11.5了

比勒2:1

熱刺唔落底

Cccccc

熱 1.5
熱 10.5
熱 11.5
阿積
比垃圾

Aj 7.5 8.5 可掃？

德乙又半7

tot角細

頂住呀

6.5 7.5

Ky Mc 13.5?

熱刺個場買錯哂

ky未出80%？

紐輪上C吖

熱攻勢如狼似虎 16分鐘 6射3中

1-1莫斯科斯巴達

If tot can't then can go

熱33號成日cup返中間

熱刺 入啊!!

Thank you

熱刺 半大全大

kane

半大全大啊 熱刺bbg

1:0

1；0

TOT1:0

半大全大

冇睇，邊個入？

tot 11.5已死？

沖涼ok?

唔G

熱刺上盤
全大

2:0啊 熱刺bbg
2.3 @2.5all in左入球大

死曬

熱刺半大全大

試下先

Ok

玩大左 而家想含撚

德乙角大上吖

入多粒啊 熱刺bbg 刷埋c

Same...

樓豬飲醉酒掂唔掂架

tot求刷c

幫買左角既巴打集氣

kane好fit

樓主嘉欣點睇祖上盤

熱刺半大全大 角大

in kane we7s

迷死人

AJ 落6.5未呀

有幾位手足買左13.5大

熱刺半大全大 角大]

角大黨，上啊！

tot 按屌

買左10.5s練練心

Aj玩緊野

咁咸濕

今日無飲酒

TOT湯穿哂

第二，三關歐盤回飛

我就唔信連3場都開唔到

烏雞近況咁差，祖讓一球咁少

甩到8,9點成日和 輸左幾個月糧
btw 安波里盤

伊巴撐你頭關

馬會落7.5s飛落得慢過鬼

Now aj 1c

刷角啦屌

tot 11.5 jump

沖涼巴呢？ 入左去沖涼未

作客嘛 賽程又密

冰封熱狗角

比2：2

咁買唔買得過

熱狗無c就真係ifc

睇黎戒得賭

奧厄追和

睇左你幾次ifc

岩岩先好好太陽
依家就落大雨

等埋

TOT落大雨 對C有無影響?

熱？

齊心聯 全和

華倫下盤 有冇人岩

我唔想今次去得成

tot比cccc

來吧來吧

啱啱睇仲好好太陽

已跟詠巴水

9點都和有啲黑
btw同你對左盤

比垃圾 2:2 針
熱 10.5 11.5針

德乙場半7

10.5針

角我買好少 希望比垃圾贏波

希望盧蛇打電話救救比垃圾

好邪

入多球啦

比勒費爾德
莫斯科斯巴達
祖雲達斯
安玻里

紐輪9角

tot角大有冇巴打一齊去ifc？

唔想斷關

愛狗守佢全場

等埋啊喂

請一定要打

一齊

Same

熱狗7.5掃唔掃？

阿特 飛燕角細爆到7彩

me 10.5 11.5 13.5

比垃圾2-2
一定又有人gel出事

tot角大 超大船

已沉

海登cup佢呀

兩場德乙都追返2球

格雷上角吖

紐倫堡刷多c得唔得?

3x1 -1c

場場都咁 鏝城會否收皮

比垃圾加油

tot 7.5了

格雷10C

熱刺唔刷角 比勒唔win 就jump 了

無野望 望比垃圾贏波 如果路唔係跳樓都唔得掂

荷甲好波！開場無角既波比我地買

跪求逃生門

入爆佢啦
10.5s

狗會又cashed

詠巴又黎輝料...

比勒費爾德
莫斯科斯巴達
祖雲達斯
安玻里

等緊AJAX 6.5

6.5有排

比勒

終於有c

海登

上呀，射入佢

連c ok? 直到14c

比勒費爾德

比勒加油

屌好彩fake goal

咁你準備贏

角呢

嚇死以為國米失波

AJ有6.5了

咁灰
你已經買左？

盧蛇頂緊

比勒，射入多1球

比勒費爾德3-2

詠巴要左烏甸尼斯安坡里

3:2！！！！！

得2c點玩

屌fake

比3:2

fake goal

fake...

Ky 6.5 aj 入？

比3：2

Diuuu

買左
未買知道對左我會飛